甚麼是革命?

就是犠牲一群一腔熱血的青年的生命來換取自己登上權力頂峰
共產黨係咁樣做
現時見到港獨派都一樣

成功嘅，就係革命
失敗嘅，就係叛亂

一切都是因果報應